[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

Source :

尋日見到
真係好chinazi...

仲有講西藏人既故事

真係令人作噁既邪惡

好慘 迫佢哋同蝗蟲結婚 種族清洗

香港嗰啲唔駛迫
自己仆埋去誓要娶支那婦番屋企

幫推

幾時一野炸爆共產黨

推

睇到喊咗

唔想若干年後香港人要寫「一個香港人的故事」
今次光復香港殲滅共匪勢在必行，大家堅持呀黎明好快會來到

好慘

推呢個

Push

已經今日香港緊

push

唔好再講「西藏」人

如果比中共一路落去
維吾爾->香港->台灣->沖繩->日本………->歐美既白人都會被相同方法清洗

班農成日罵歐美班商人,明知中共迫害維吾爾,西藏等族群,但視而不見繼續同中國做生意

根本係種族清洗
但最下個格,以左膠邏輯,即係種族主義

明日香港

唔好意思借個位

得返八日...如果想香港獨立嘅話可唔可以幫手簽下面呢個聯署，簽完記得去email 個度 confirm

香港將會係第二個維吾爾

圖博人

對唔住，sor
應該講圖博人

五十六個民族
五十六支花
五十五個兄弟姊妹是一家

唔想香港變成咁 我哋一定要堅持落去
當初維吾爾族人都無諗過自己會變成咁
我哋贏咗我哋一定要去幫佢哋

希望大家share比多d外國人見到
香港既未來就係咁 可能10年後 可能1年後
除左核平支那之外無任何出路

ig link

樓主介唔介意pin一pin，等多啲人可以share

Ready 獨立未

大中华左膠為黃店拒絕服務煲冬瓜人士扮晒義憤，但對維吾爾人慘遭緩慢種族滅絕，或者香港被中国殖民完全漠不關心，呢班人根本冇資格講咩大愛，佢地只係對中共、對支那、對中华偽民族無限包容。

青藏呢？

滅族